有咩工？廿萬月薪係基本工？

fb見到個廿幾歲人，中五畢業，揸海神。
個個月影現金出糧。
我真係有點妒嫉。
如果唔係倫敦金，
股票行點穩定每個月賺廿萬？

你都可以的
加入佢嘅團隊啦！

我知道，賭波tips買賣係可以

睇來讀咁多書把撚，
一早應該去炒倫敦金。

岩啊 d Yale Grad 既散仔揾得仲少過d MK

啲錢影完要俾返公司

你以為啦！真係袋左架！

If you can't beat them, join them

隻錶好似有d膠紙

岩你老母
啱
啲

呃呃氹氹應該唔難

你d傻仔比佢架ma